唔知熄左燈阿嬌老公見唔見到佢個西呢

有冇巴打可以解答
好似下圖咁
右邊咁嘅色喺冇光環境下會唔會睇到？

有冇讀physics巴打知？

無光既話乜鳩都睇唔到啦on9

樓豬屌開d 西識發光？

可能條友以為女人個西係螢光呢

微光呢？
如果個咁黑見唔見到？

但正常女人冇咁黑

想抽水結果俾人屌返轉頭
你都算柒

得啦，知你好笑啦，叻叻

嘩！樓豬好撚夾硬嚟喎。

學術討論不嬲都係夾硬黎

柒到唔敢睇

你都係捐返入你老母個螢光西到 唔好出黎獻世

係連登抽鮑魚嬌水都失敗，做人仲有咩意義

叫左你讀多d書，咪掛住草閃卡啦

樓豬有條電筒j， 以為全世界都識發光

好低質

發光閪 笑撚死我